[白色恐怖round 2]而家呢個形勢應該要煲大TVB 廣告霸權黎回應聲明

TVB 段聲明絕對係誤導緊市民
唔落佢地廣告 = 支持暴力
完全唔合乎邏輯

而家市民因為各種原因愈黎愈少睇TVB
政治立場係其中一大因素 人地抽起廣告都係商業決定
係唔係有示威個陣所有商家都唔俾抽起廣告？

明顯佢地目的係要嚇疾其他想抽廣告既商家
用大陸市場 政治立場綁架 黎維持自己利益

仆街程度唔會低過班獅子狗
係另類白色恐怖

連登仔要諗諗對策

推

歡迎大家有咩講可以講晒佢

白色恐怖無處不在

仲掛住睇愛回家？

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

之前中共逼人抽起蘋果廣告又點計？
暴唔暴力？

一個有成效
一個冇成效

我覺得cctvb出咗聲明後，開始集夠氣搞大反紅媒遊行

呢個係文宣巴絲可以考慮既方向

代入tvb 角度睇
佢呢段聲明係有必要 如果唔係一個跟一個抽起晒

不過另一方面真係擺明引戰

訴求天天提，敵人天天反。

繼續令更多餐廳轉台 同時要身邊人都唔睇
Del tvb
收視一跌
廣告商大條道理撤廣告

搵埋環時恐嚇